校園純愛故係咪已經消失晒

當年既 中出故

墨b 既女童軍系例

到少少肥既 學界蘭桂坊

再有凍忌廉既 情詩故

其實都係純愛故既代表作

全部都好深印象 好好睇

但係呢排已經好少見

只有一啲題材稀奇同埋科幻想有人spot

好想睇一啲精彩既校園純愛故

我愛上了鄰班一個美女，因為我唔受歡迎，被block了，完。

我成為了一個女孩的守護靈

呢個同上面嗰啲應該有得比

斗轉星移 啲文好正